【冷氣軍師】真。兄弟爬山各自努力

四個月已經過去，唔理係咩原因都好，大家的熱情比起612的時候，一定無咁強烈（唔好屌我失敗撚住，依家連登的風氣同今日有幾多人出，大家有目共睹）

我只係想問大家，重記唔記得運動的一開始，有一句口號，叫「兄弟爬山 各自努力」？

但最近，我發現連登有一股大台的風氣

所謂的大台，並唔係有某幾個人控制呢場運動，而係講緊依家大家都追求一種非黑即白的思考模式

以今日的各區開花同集中一區為例，今日連登大吹各區開花之風，乃因港島大圍捕之故，自此，邊個再提出大遊行，就比人話on9仔/低能仔云云，而今日的各區開花效果強差人意，就又有人吹風要一區集合

集合地點如是，裝唔裝飾如是，休唔休息亦如是

今時今日的連登，只容得下一種睇法

根本，要贏，就係要每樣都要做，咁樣先係兄弟爬山

1,地區問題：

重點：一區大遊行，勇武不必參加，只需和理非到場即可

分區開花，和理非十分重要，第一要點係多人，勇武做野先安全

戰略：每次的大遊行，都係向社會同國際的重要機會，絕對有其意義，但係，絕對唔建議勇武參加，原因有二：第一，難走，大圍捕、第二，大遊行之後，必然出現陣地戰，而陣地戰對我方極為不利

咁係唔係每次大遊行，勇武都休息呢？非也，相反，勇武需要利用大遊行d狗重防於某一地點的同時，以六至十人的小隊，快閃自己該地區的政府大樓/黑色商戶，令d狗無所適從，唔知守邊好

地區開花方面，當然係為左令勇武可以係自己的地頭迅速返回一個安全的位置，但和理非們，麻煩你地認清自己的崗位係掩護勇武（唔係著black bloc 黎把撚），出得黎，就要有被捕的覺悟，唔係叫下口號就算。要記住，無裝備的你地比起帶有玩具冒住中鎗風險上前線的勇武，定罪同起訴的機會係低好多

2.角色性質：

勇武：簡單一句，唔洗再上連登。
如今連登風向亂吹，唔洗聽連登仔的說話（包括我）。因為我絕對相信前線，佢地所做的，必然係經過考慮同對運動有幫助，咁先係核爆都唔割。勇武組成小隊之後，無需再係連登集人或者講地間地點，只須自行計劃行動，以快閃的方式順著和理非的集合地點行事即可

和理非：依家係打仗，出黎，唔係淨比你叫口號同po ig/fb，如上所言，你的崗位係掩護勇武。但如果呢個做唔到，唔緊要，最低限度都要做一個物資兵，各類魔法的合成道具，如玻璃瓶、麵粉、顏料等等，最少都同我帶一樣出黎。如果上面的都做唔到，咁你的作用幾乎係零，除非，你唱肥媽的歌聲可以裂穿d狗的耳膜

為免太長，分段再出

輕輕一推先

推

手足記得快閃要快到記者都跟你唔到

實則虛之, 虛則實之

有時遊行有road block,
令到班狗點都要出嚟
令到班狗點都要派相當既數量睇住
有時就乜都無, 剩係和理非

無錯，今時今日，我地都係唔夠d狗奸

繼續

其實出到去冇人會睇連登 on9仔先仲睇連登

依家的勇武「光明正大」到令人歎息的地步，只怪我地都係一班有受過教育的人類

兵不厭詐啊